FIFA 21 pro club上個禮拜改左AI setting?

屌佢老母 下下將個波斬出界
一係就成撚日無壓力犯錯
防守果陣好似書童咁係隔離望住佢射波
一開始買果陣都好地地
上個禮拜開始發作

之前咪比人踢爆左佢有個system會整到啲AI勁ON9引你課金

但pro club有冇得課金
同玩場正常d比賽姐
EA俾條生路行下得唔得

source?